有冇人知道eb3-c成功率高唔高?

好多大陸賓賓咖喱成功搏到大霧
但聽講失敗率都好高 而且有底嘅之後仲難批你
有冇巴絲行過eb3-c呢條路
可唔可以分享下？